一親中就即親中 也別理那七百萬

一想起破壞也是美國人 我的祖國業豐厚
神像我委曲得去做歌手 存活去討別人
一想起那樣偉大國度 即要用五體乞到令人興奮
難道棄十三億眾大收益 人民幣夠佛心 喪吸

一親中就即親中 也別理那七百萬

開不了心

懷疑冇人識呢首歌了

點會唔識

夕爺

Me 夕兒

夕B